拍拖/結婚都偷食d人咩心態

唔鐘意一齊黎做咩 話搵翻d激情 做你另一半都幾撚慘 咩心態

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

愛情也是一種發明，需要不斷改良。只是，這種發明跟其他發明不一樣，它沒有專利權，隨時會給人搶走。

痴撚線

咁你當結婚當日嘅誓詞係咩
你當婚姻係咩
你當你嘅另一半係咩

其實你呢種諗法冇問題 但你應該搵返有相同諗法嘅伴侶 open relationship係建立係雙方清楚同埋同意嘅前題下

哇屌那星又合理化出軌
燒賣都可以點鼓油加辣椒油增添樂趣
派帽就派帽啦屌你老母

玩具囉

玩就去搵sp啦

一腳搭兩船不甘寂寞又唔想同另一半傾

見得太多人玩感情 又搵sp 覺得自己係異類

見咁多單出軌個案都係女方主動

有另一半仲寂寞 呢d人應該仆街死

咁又唔好咁偏頗 男女都係啦

沒有空隙的感情就容不下第三者

總有啲問題發生咗的

痴線。既然咁怕食嫌燒賣，做乜膠野要簽紙只食燒賣(結婚)，咪食夠其他野先慢慢再諗嘍。點解要俾個假希望粒燒賣,有無諗過粒燒賣ge感受。

總有啲咁既人 但玩家永遠唔會同玩家拍拖的

潮文

一個人成世食死一樣野都悶啦
啲女派帽都好正常

玩家同玩家一齊就唔係玩家

係咪睇得葉念琛多
你好似背緊對白咁款

完全諗唔明加理解唔到，男朋友出咗軌講埋d藉口、理由我都R撚曬頭

咁講法個個都唔使結婚啦

好中pt...

最主要係波唔夠大
想搵大波
如果女友極大波
多數唔會搵其他

有好多都唔知一齊做乜 識個有女仲要叫雞 條女仲要細佢廿年 狗都唔屌

咁直接分手離婚啦 偷食就唔啱啦

幫自己兜姐

此話何解

認真答你
個心態絕大部分都因為覺得身邊果個好定唔會走
呢樣係可悲不過好真

即係玩家係埋一齊就唔係玩家，玩家個本盾變左，係唔應該一齊，因為不符合邏輯

質

你講明係大波腰幼好啲

但玩家依種心態/性格 唔係由另一半決定架

cls你學下做人先再食燒賣

有另一半可以寂寞
但唔該做衰仔分開先
而唔係偷
有得必有失

佢條女都係講，大家各有各玩互相派帽咪無問題囉

呢個世界一向都係咁，如果個個都係好人，壞人就唔存在啦

佢咪當感情係食嘢

啱

佢以為自己王家衛

有d後悔long d 之前
無明確地好似教仔咁講明你出軌就即刻分手之類嘅原則
等佢知道個後果同埋想做錯嘢之前都深刻d記得
（雖然其實都Assume你會知道個後果）

真係唔需要後悔 出得黎行 預左要還 唔關你講唔講明事

唉 總之宜家件事過咗成個月都覺得佢好嘔心 估唔到佢真係做得出
同埋有d嘢明明有埋證據都唔肯認 死兜 除咗嘔心都唔知仲可以講乜 真係救命

有晒證據好心直接認左佢一拍兩散咪算
死兜真係好難睇 侮辱智商

不如你試下人生以後唔飲水🙃

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

你呢個比喻唔貼合情況，燒賣係死物，結婚對象係人，有自主權。你食厭燒賣食其他，燒賣唔會有負面情緒，但人會，咁樣唔係維繫夫妻關係，只係自私，想有穩定嘅夫妻生活，又想要有偷食嘅刺激感。
偷食永遠有穿煲既一日，既然厭左何必留住人地，辛苦自己做戲，放手仲好，放生人地，自己又可以玩得光明正大。

有空隙唔係去修補而係求其揾啲垃圾去填住係咩玩法

如果其中一方失望都沒有心去修補呢？
你怪失望果個定係使人失望果個？

沒心去修補咪完咗佢另外再起過lor
我怪接受到用垃圾填感情空缺嗰

連垃圾都接受到，當初就唔應該揀佢啦。

其實咁樣有邏輯謬誤
根本食燒賣同出軌唔可以比較
食燒賣係冇道德問題，但出軌有

加返一堆內心戲
偷食即刻變成感人悲劇

誓詞冇法律效力
更加冇話唔比偷食

咁你你咪會消化左你老婆然後沖落馬桶？唔好正義凜然咁講啲歪理先得架

識人偷食嗰個都唔夠原本女朋友大......

似係比人打飛機上高地既post

本來一夫一妻制就唔係因應人性而寫

笑撚死

未玩夠咪分手囉 單身玩得仲自在
又要貪玩又唔肯放過自己另一半嘅人咩心態

你要順從人性去做人咁不如返返去蠻荒時代/深山做野人啦
人人都因應本性做人世界大亂啦

我男朋友就係咁，玩完比我踢爆又喊苦喊忽話唔可以無咗我，死lur唔肯分手

Handle得離婚case多
就知大把人結咗婚都出軌 另一半對佢幾好都會出軌
有啲重夠膽同第三者生埋bb
然後離婚再分你身家
睇唔透婚姻嘅意義 同居算了

真
當刻可以要生要死
過咗佢就會重蹈覆轍
千祈唔好覺得會出軌嘅人冇咗你會唔得

C打 真係無論邊個post都會見到我哋嘅綠野仙蹤

希望第時你條女你老婆食多啲散餐
識返屋企就好

不能同意更多
各有各玩冇問題
前提係要大家都同意
自己一個偷偷地食
算點？尊重呢？

你認得我個名？

認得 其實嚟嚟去去都係我哋幾個

好慘，見親呢類出軌偷食post就忍唔住呻

絲打帽咗幾耐

最撚弊我果個對住我可以表現得好愛我
唔為意嘅話真係一直帽落去

我冇講我認同
你唔駛上鋼上線

呢到除左比人上道德高地打飛機我睇唔到咩有質素既言論

Btw 人人都因應本性做人就世界大亂
呢句除左邏輯混亂之外，都係一句幾狂妄既statement

行善一事都比你污名化
其實會唔會係你將自己嘅本性強加係其他人身上
好醜陋阿
你低賤姐，唔好拉其他人落水

點解人性=深山做野人
Logic????

定你係想講禁慾
咁呢個字背後的確有好多歷史同宗教議題講

哇一啖砂糖一啖屎

結婚但求有個人係身邊
玩還玩

我都係被ex綠咗嘅絲打，可唔可以加入你哋

我咪同你一樣 死野

佢9up咋～